IG賣曬廣告賺幾十億果個倫敦金kelvinleung_10係咩料

而家成日賣廣告揾水魚？
有冇多啲料爆

5億精蟲⁇

賺幾百mil 揸架爛鬼mb?
人唔少狗都吠

幾百萬都仲信下 幾億就太誇

最on9係好多人信

股災

仲渣Benz?

currency 係咩先

bu ？

留名

其實佢係玩咩？倫敦金？
個app係咩app有冇人識

幾十億又冇寫佢名
錶同車又冇記認又佢既
再講，搵咁多仲上IG幫你班契弟咩

大巨肚

應該mt4

可以開模擬ac 5億無難度

LM

屌！影完就快撚d落車啦，後面大把人等緊影呀

大巨肚都唔識?

大把人信啦 廢老 c9 ：佢地有哂資料 有哂顯示嫁
大公司呃你做咩

小神童

21億都見過

之前dm過佢，九唔搭八嘅

見過100億

遊走不同金融公司既人
佢呃埋D錢用黎去錢搵錢
去不同地方(真係去,例如 非洲兒童果D呃圖)
平均我估計1個月有幾個中招最少

只要肯努力
你都可以！

以前賭波賭馬。又無事前 轉貼金 無理了

邊位

dm過佢9唔搭8

Demo account 我㩒幾兆落去都得啦

倫敦金

入倫敦金我們轉

成班呃錢垃圾

架車cla250，住馬𩣑山，幾有錢自己諗下

幅新地王都係二百三十幾億，係咁把炮嘅話仲洗撚係IG 賣廣告咩
係FB直播，聽日啲人排到去金仔到

重新出發

信係真既人真係腦裝草

神人黎架
賺撚過李嘉城

開2個Demo ACC, 一個買上, 一個買落, 然後cap個嬴o既
有幾億都唔會係依種玩法啦, 呃c9就得

之前都想放上黎問
廣告見佢有個post 話香港唔知幾多後生仔有樓
之後佢話好開心幫到咁多後生仔上樓
希望可以幫到更多人

人地前兩日又包架直升機去澳門，點睇？

最多幾皮，之後又有傻仔科水埋單

94年有5億

其實如果有個人比10萬玩 佢實收幾多？

係咪後座無人當包機

十卜佢昆曬廢老d錢

飛一轉去澳門好似只係幾千蚊

你唔揾佢既？？

兩千八左右
影張相擺上ig fb 當賣廣告有賺

btw佢d數目 我自己搵個excel打都得啦
同埋佢隻錶好假(唔識錶)

10萬，唔駛trade 話市唔好輸晒，你吹呀

我諗佢實收應該有2-3萬掛
公司點都要濕下腳
倫敦金d post成日都有講
就係佢不停幫你買賣 賺晒手續費
而當中嘅「買賣」 只係喺佢電腦個system入面玩

其實佢做緊咩

侵大出個咁既人渣！

應該都有返咁上下錢先可以再吹咁大

屌 咁唔通一個月真係有幾個人比幾十萬玩倫敦金？ 有冇咁多有錢水魚
BTW唔知佢屋企人知唔知佢個仔玩啲咁既野生個咁既仆街仔真係三生有幸

以前佢仲你舊登仔時好出名 大巨肚

佢之前ig有個post話佢老母擔心佢點解會有咁多錢

而家呢個年代笑窮不笑娼
佢屋企話知佢殺人放火啦

自己去ig睇 heading有名

邊到真係要有公司實trade，開個虛疑咩都唔駛做就話輸晒

大把冇腦又"上進"既人依為搵到條財路

如果Kelvin 有腦啲就應該玩埋龐茲騙局，仲多人排隊俾錢佢

雞做正當生意 仲幫到人
呃人身家咁撚賤

佢咪當年係高登同人對賭敗走個個

冇記錯最後贏咗

係 歐聯決賽

輸左

渣cla?

有無巴打解釋下mt4其實點運作？
google完都唔係好明

大巨肚 多仔比拜狗絕殺輸半格豬5皮 利申屌過佢條女yannie

你實屌過啦，條女咩名都唔知

MetaTrader

Ios有app下載
Demo account慢慢玩

利申 fx trader

On9先信

名位試下dm佢，勁撚仆街

收到風比佢呃親都一大筆錢

demo黎

信既就戇鳩啦 自已賺唔好要幫你賺咁傻

輸全呀 平半盤黎
但果場唔關佢事
比人串淨係識買熱門
逼住買冷 果年拜咁撚屈

如果DEMO都可以搵到客,咁小弟我每個月平均5-10%唔知有無機會呢

一大筆即係幾大先

球球聲

我發覺呢d人永遠都係曬錶 車 但永遠唔曬自己住邊 因為借唔到豪宅影相?

直升機去澳門3200定4200唔記得，架機坐幾個人，買晒當十個都係42000，唔多錢

半一嚟㗎 傻仔

個樣 不了

你係咪倫敦狗啫 搭架直升機去3 4千都得 呃鬼呀
唔洗攬你個fd啦 冚家剷啦你地

成日曬

其實咁有錢，點解淨係show 車show 錶呢啲唔一定獨有既野 ， show樓契啊

因為會穿

有趣

show 差餉

冇邊有得show

愈大愈唔掂

搵幾億仲洗搵客咩

佢個倉如果真既, 郁一格都幾十萬上落

信佢果個就ON9

呃錢正仆街

香港的確係有唔少on9同豬西

屌你老味西 笑撚到肚痛

同小賭怡情 大賭變李嘉誠個班賭徒一樣

做人做到咁on9都有

津巴布韋幣

1.係倫敦金

2.MT4

民智未開

走去裝修群組R下線

屌佢老味 笑撚到仆街

香港水魚何其多

佣金睇做單手數而定

50蚊美金加0.5點差

公司加埋即係收左100蚊美金，之後大約會拆70美金俾team head,另外個30美金為公司的收益

殺人放火金腰帶

修橋補路無屍骸

幫女買都有床單爽下, 蠢到幫仔買仲要比人輸哂, 怪邊個?

呢個世界無死錯人, 唔貪心邊個呃到你

咪撚就係，屌都冇得屌，最唔明有舊錢都可以咁撚蠢